ive 遲左註冊會點

張學費單 今日last day 但我去到既時候佢地收左工 我想問下星期日去返報註冊得唔得 我依加好驚
錢就係last day之前就比左了 成1皮6(連留位費一次過比)

下年記得準時喇同學仔

可以儲年學費先再讀啦

星期一打電話問啦

認真答 你準時過左數9成無事 淨低1成就要俾多幾舊水做手續費

讀ive 不如出黎做野啦爭學仔

可以打電話去問，佢唔會唔收，但可能要你俾番啲行政費補番個學位

有錢就讀得架啦
唔通有傻仔上門送錢比佢洗佢唔要咩

我前兩日打去問過，佢話盡快交就得，否則秘書處會取消學位，再開番學位要幾百蚊，所以盡快交就ok

學店點會唔做你生意

因為佢只係比得2日時間我 我17號拎既學費 一張5000$留位費 一張係1萬1千幾既 我2張都係last day 之前交哂 但今點去註冊既時候就ive工作人員收左工 搞到要星期一先可以去報註冊 會唔會太遲